先和理非-後勇武 講咗億萬次你班人係咪無腦

先和理非: 等所有和理非到達遊行現場，比媒體同國際睇到個人流同數目。穩定軍心同士氣。人數就係一切! 大概4點到啦！絕大部分嘅人都會到齊。

勇武: 4點之後先搞黨鐵，如果係港島，要再遲d，比人散。事後先裝修

個人覺得今日盡量和理非黎和和理咁走

其實可能做得唔好 但洗唔洗咁撚惡

俾人散完先裝修 咪姐係等俾狗捉

四個月都唔用腦 屌下都唔俾?

收皮啦五毛p牌9 不推文

五毛唔洗推

推到一齊用腦先停

好聲好氣啲唔該

又一隻五毛狗

勿分化

好，下次開post會好d，唔推啦

拉